{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959056/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플리츠 미니스커트 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した製品だ。 この製品はFW23 / 353627IQ3R商品番号を持っている。 このスカートは真夏に着やすい清涼なムードを持っており、シワの幅を狭くデザインしてスリムなシルエットを演出することができる。 また、ネイビーカラーなので多様な上着とマッチしやすい。 このスカートの素材は表地がポリエステル84%、レーヨン16%で構成されている。 洗濯方法を教えるためには、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤を使用してはならない。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すれば問題が発生することがある。 洗剤が残らないように十分に洗濯して手洗いしなければならない。 機械洗濯による製品損失または損傷は保護されない。 暖房器具への接近や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属副資材は肌と摩擦しないよう注意しなければならない。 また、デザイン上、装飾物がある場合には気をつけて着用しなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがある。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので注意しなければならず、水洗い時に収縮が起きることもあり摩擦によって毛羽立ちが発生することもある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどの会社が製造しましたか？",
            "answer": "このスカートはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスカートの商品番号はFW23 / 353627IQ3Rです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな季節に着やすいですか？",
            "answer": "このスカートは真夏に着やすい清涼なムードを持っています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな上着とマッチしやすいですか？",
            "answer": "このスカートはネイビーカラーなので多様な上着とマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの素材はポリエステル84%、レーヨン16%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このスカートは濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用せず、裏返して手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯による製品の損失や損傷が保護されません。手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはアイロンかけや暖房器具に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このスカートはアイロンかけや暖房器具への接近は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートに特別な注意点はありますか？",
            "answer": "はい、デザイン上装飾物がある場合には着用に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗い時に何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に収縮が起きることもあり摩擦によって毛羽立ちが発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "このスカートは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 572
    }
}